箍牙撚齊來叫春+答我問題

是咁的 我終於拆左傳統鐵箍
依架開始帶透明固定器
條利忍唔住成日奶舊野
介損左利底生左粒飛滋
依架吞啖口水都痛到仆街

講野又癡唒利根
已經唔想開聲同人講野
唔知係咪因爲啲牙移位
痛到個人都無心機做野
剩係想訓係床休息

用手同利奶隻牙個陣
硬係覺得上排有隻牙凹咗少少
(箍牙前個隻牙係凹入去）
但個固定器帶得落姐係證明隻牙無凹落去咁誇張？

成日好驚啲牙移位
其實係咪就算移左少少
塞得落個固定器都可以拉翻齊？

好想快啲過左三個月
然後剩係夜晚帶